明明八達通一開始最有潛質做電子錢包

硬係要啲人用曬PayMe先後知後覺
慢幾拍出OEPay

有FPS之後PayMe都玩完啦

係payme自己玩完信用卡top up得1000
食兩餐飯先冇左

有乜計，個個攞黎賺分，個project蝕到入哂肉，個project lead俾高層插到爆

你食飯都幾貴
我食開四十幾五十蚊

FPS最衰係會show全名

啲分係其他銀行出，點蝕到入肉

信用卡增值係收payme 手續費

Payme 係 merchant
每筆交易都要比 charge
Visa/Master 收左再回比發卡銀行

唔係邊有錢比你啲信用卡積分？

你係咪搞笑？

Payme 係太遲
早一年出就佔到好大市場(公司d同事都係到今年先多用電子錢包payme or FPS)

其實bea好早出咗可以射$去其他銀行(要
不過垃圾又慢又無用心寫app

行內人？

我聽講之前出payme個head已被調走左喇

啲人好似老奉咁，夾錢功能其實真係PayMe最方便

olepay入錢仲要勁撚麻煩
無得用信用卡入

我一路都以為係俾min pay/ 接近min pay/ 較到忟一忟先交錢點知遲左過數俾人罰息 果d on9 度黎...

Visa/ master 其實一般回幾多% 番去?

你每次簽卡商戶都俾緊手續費
大約3%

唔煩呀太陽能電筒用八達通嘟就入到錢

其實係payme on9
平時出街無咩地方可以用黎俾錢，又唔可以綁定信用卡付款
話就話賺積分，其實成個payme系統多左勁多資金流入，個筆資金用黎俾銀行錢滾錢唔知搵多幾多錢啦，
度縮到一個月1000$，不如cut佢啦

其實咁講的話
支那寶link信用卡都係要照畀visa/master charge?
計條數支那寶即使再收商戶都係唔夠cover
所以其實支那寶都係蝕住做？
定其實係PayMe管理得唔夠好

其實O! ePay係早過PayMe出

八達通黨鐵架 執撚左佢啦

好多人鐘意用payme多過fps
佢地心理上自欺欺人
覺得payme有餘額係獨立一舊錢
用多咗洗多咗唔太覺
但fps個餘額就係戶口個錢
每用1蚊就睇到戶口少咗錢

如果咁講佢cut就應該係維唔到皮

同大部分行業一樣 上撚左軌道就好少與時並進
宜家已經太遲了

其實係反而清楚d

PayMe 入面嘅多數都係夾食飯

FPS 撈埋銀行其他 transaction 好亂

轉去往來戶口咪得

你食二手薯條唔撚洗錢添

八達通如果唔係爆私隱問題
本身做做吓變左諗住賣個人資料就搵到食
不勞而獲 仲邊想再花錢做R&D

太陽能電筒

但真係好似令人冇咩意欲整依家同事食飯夾錢點都係用payme

呢個真。 個app 勝在多人用。但係沒點套現能力。

其實滙豐出payme係以咩形式賺錢

無可否認
香港啲科技真係做乜都衰過人

個project本身預點賺錢

一早就要上市先

我間鋪都收payme一日得兩三個人用
只有八達通5%
支鳩寶都多成八倍
其實payme就應該抄嗮支那寶
收錢勁麻煩
等個客開手機掃
再係手機睇有冇到賬

由一開始出到而家，payme, fps 都好多保安問題，一直都唔會用，有咩直接用番 ebanking 過數就夠

收商戶手續費咯
手續費貴過支那寶慢過支那寶

咁如果純粹係P2P呢
記得Payme起初都係只做P2P

得返1000就執9左佢啦
呢排好多人用爆晒payme 用轉數快夾錢

甘真係唔知
宜家轉數快都唔收手續費
都唔知以咩形式賺錢

難聽啲講句 大陸個微信支付真係好撚勁
廣泛到連乞兒都用

對香港人黎講冇優惠=冇撚用

PayMe 我delete app lu, 得1k credit

轉數快政府野應該冇諗賺錢掛

冇乜地方用到係真
除左一齊夾錢比朋友外 基本唔會用

香港太多epayment

fps payme pps eps 有又幾多人up 得出分別呢

但其實payme賺咩

人地有條數先知賺定蝕啦
唔通賺都收緊咩

轉數快銀行係冇錢賺架
都唔講轉數快個投資最少都8位數
每單交易都要俾手續費hkicl
商戶直接reg個電話no./fps id收錢就已經連payme d商戶收費都慳埋

雖然轉數快係好野黎，但件野係d官話要與時並進強制銀行自己俾錢做

科大有個經濟學教授口中個「朋友」用黎叫雞添

唔知咩叫理財？
理財其實就係你講既自欺欺人

其實每個月蝕既唔多參考payme business 收緊1.5%收續費都有錢賺既情況下，即係個信用卡中介費用around 1%
按照拆帳機制中介人/信用卡銀行/發卡機構拆帳比例為4/4/2，即係payme要俾既手續費係0.6%。
0.6%對銀行黎講真係唔係咩錢，不過衰就衰在唔知做咩payme淨係諗過數俾人，但係無去發大黎賺錢。eg好似支那寶咁搞到周圍大小商戶都收、又唔搞綁卡付款，結果咪完全無盈利能力咁濟
所以大貓班高層不思進取，有好野都唔識做大佢

Mox其實多返qr code merchant paymemt就完美

好用過payme....

用oepay夾錢，射返戶口收1% charge,
邊撚個會用呀

咩保安問題

香港版燒錢式營運除咗係國家任務外
衰極都可以賺下cash deposit
支寶更唔講不知幾多香港人用嚟淘寶

Payme最大問題係假設佢想加啲收錢service落去既時候
就會好大機會同大貓有既野service搶生意
最有潛力做既可能係小商户啲small transactions
不過可能大貓又唔憂做啦

oepay夾錢，射返戶口收1% charge

R水R得 咁on9

轉數快最on9就係
成日promote要登記電話號碼
根本雙方唔登記電話都得
知道對方全名戶口號碼
可以過全港銀签

系統又on9
可以check電話卡主全名
CHAN TXX MXX

其實入數收數都係用fps id 已經夠
我都unreg晒電話號碼
得番email同FPS ID
但on9 爛船同BOX又係無FPS ID

唔洗show名
快同方便過某啲銀行apps
反而用得fps/payme咪又係幾千幾百 無咩所謂啦

過三千先收1%
大把人好似PayMe咁自動增值3000再射番戶口
更瘋狂人會搵2%回贈信用卡黎每日自動增值
不過2%果張係銀聯加財仔卡不了

咪搞笑啦大佬，你ebanking過數咪用緊fps

咁落去習慣左就徹底拋棄payme架啦

老老豆豆 payme係絕對可以搞大佢
依家好多網店都用payme
Payme其實開始賺緊錢

有fps其實已經取代左payme啦
可能我唔係長期擺錢係payme嗰d人黎
每次轉都係增值>付款
fps可以直接係戶口過戶口 唔駛煩

不論payme wechat 支付寶

如果係用黎比錢
因為佢都有收商戶手續費 所以未必會蝕

但係只係用黎轉帳增值 唔消費既客
佢係蝕錢

我記得一開始3間都好似有$5000 limit
大家都為咗搶多d客就蝕住做
因為呢刻可能只係轉帳 唔消費 幾個月後就可能會消費

但係而家黎講 會用既人始終會用 即使冇得用信用卡增值 用fps轉錢過去幾秒就得

要收支平衡返 就要減高支出既部份

Apple Pay is king.

香港人嘅前瞻性真係全世界來講最垃圾

短視

膽大心細

創新能力幾乎係零

怕蝕抵

太多擔憂 太多顧慮 怕回唔到本

外國好多科技重大投資有時係天文數字 睇嘢好長遠

其中一個例子 就係電動車TESLA

其實可以綁銀行户口

首先fps要你登入銀行 再一堆認證先fps到

你食飯夾錢係同陌生人夾？ 登錄哂d fd做收款人登入完就過得

要點先睇到全名 求指教

乜payme無得銀行增值？一定要信用卡？

除左積分，其實你都係要入卡既資料去payme app到

你咪改規矩payme冇得換分囉 搞死隻apps仲柒啦

同fd既一向請黎請去

乜唔係。。。唔熟先要均真d？

oeplay連搞master都慢過tapngo咁多

講講下個post已經無人想理八達通呢啲垃圾

有錢人
一大班人食每次都係一個人請哂？

唔熟先至請
fd嘅一定仲會再見仲會有下餐先要數還數路還路

唔係為抝而抝

其實有乜問題以家？

咁你請我ok?

咁如果d fd帶埋d女朋友同老婆黎
佢地又要aa
係點搞好？

依家有FPS
咁我直接用銀行戶口轉去人哋嗰度咪得囉
洗乜經payme

用銀行我洗鬼用payme
一開始用得紅藍綠三寶不論真消定chok分
就係貪用信用卡

用銀行ac我自己fps啦洗乜裝多個app再link銀行

究竟係大家窮到要用信用卡去先借未來錢去用PAYME 定係懶撚到傻系?

PAYME可以直接入銀行卡, 直接即時增值落PAYME到
除左你地貪埋個D積分同因為窮到要先洗未來錢

有冇咩理由解釋到點解唔入銀行卡? 上限唔止1千啦都

呢啲大家習慣唔同就無謂拗啦

去返個問題 其實有啲銀行嘅fps都可以加常用收款人嘅
我覺得比較麻煩嘅係要係街度開mobile banking
login > 搵fps個function > 過數 > 確定資料
咁payme的確係快啲嘅

咁咪照AA
算啦我唔想同你講落去

咁問題係
如果直接綁銀行
而依家又有FPS
咁我點解唔直接經銀行過數？
雖然話就話會煩啲 但係唔洗入錢落奶共嘅匯豐到

其實如果FPS可以取代到咁多野既話

呢個POST以家講緊既PAYME 1000蚊上限 同你冇咩緣份 你可以返出去

我入銀行卡我直接fps啦洗乜搞咁多
本身就係因為信用卡佢先做得起
如果一開始就淨係得link銀行你覺得佢仲玩到而家？

you get the main point
簡單D 臭你又奶

收款人唔係有限人數咩?
舊年用匯豐好似淨係可以set到30個payee咋喎
唔知而家有無改到

係啦係啦 你啱你啱 包拗頸講到同fd食飯都係一個人比哂真你笑左

仲要payme啲錢又要過番落銀行先用得
平時買嘢冇乜地方收payme
如果佢冇信用卡嘅話應該會冇人用

冇留意 我都係得廿零個

咁我想問
你payme啲錢咪又要過番落銀行先用得
咁點解唔直接過落户口呢on9

貧窮限制想像原來係真

你岩d

我錯
payme 條撚屌應該set信用卡無限增值大法

你想裝八達機
做個認證都收4皮
有時難怪香港電子支付仲係咁落後

你用信用卡去增值payme可以免除左呢樣野?

係啦係啦 冇你咁有錢都冇計
同fd食飯下下一個人比哂我成世仔都未見過

多得啲貪錢港女儲miles

你岩d
屌我錯晒
sorly囉

Fps 做唔到係街買野qrcode俾錢商戶

所以我咪直接叫人過落戶口
啲手續咪又係差唔多
登入>FPS 轉帳 >打保安碼
搞撚掂

咁即係payme減唔減信用卡增值額對你黎講完全一d都冇影響
因為你都唔會用
而上面一串野都係講緊payme用信用卡得1000增值 / 銀行卡去做比較

其實你係咪答錯線

其實FPS係得
不過唔普及
無論你係咩銀行/電子銀包
你scan qr code就俾到錢
只不過payme scan唔到 fps 個qr code
淨係Scan到Payme嗰個qr code

斷撚咗信用卡嘅話咁仲洗撚用payme咩
又冇優惠咁洗撚用佢咩

得番1000蚊信用卡套現之後個app基本上廢左

PAYME 依家唔係冇乜人用咩

依家有FPS就少啲用payme啦
FPS過數又唔算真係好煩
Login > 打電話過數 >保安編碼
搞撚掂
最緊要係可以唔使經奶共匯豐手

所以咪咁多人支付寶
我都唔明紅藍綠三寶
得payme係街幾乎用唔到
咁匯豐靠轉帳邊賺到手續費
轉帳係益曬刷卡黨

其實咪又係果d步驟

多咗login嗰步啫

如果真係有錢就更加唔會用payme啦
一年收得果10萬

你payme過數果下咪又係要入pw

係步驟多啲嘅
Login完仲要打保安編碼
只不過用落咪又係差唔多
你食完飯都未戴口罩㗎啦
Face ID/ Touch ID login 完
之後再打保安編碼咪又係同payme一樣
所以寧願叫人直接過落戶口好過過落payme
過落payme仲要你喺payme到過番啲錢落戶口 仲唔方便

陣間佢減到得$100

好煩呀入銀行個戶口，戶口種類又多都唔記得咗F PS最後係喺邊個戶口度過數比人哋

P2P俾錢都麻撚柒鳩煩
執柒咗佢啦

支那寶we柒都要charge，但佢地本身有好多商戶客，即係有好多店鋪都收支那寶we柒for支那人，所以本身有收入from個d商戶。加上好多廢老而家都用支那寶we柒去超市便利店，所以都會有收入，反而比較少香港人用呢d途徑黎share飯錢，所以總成本比較低。

而payme係冇咩商戶接受得黎，冇咩香港人會用payme畀錢商戶，絕大部份都係個人轉畀個人，咁係一蚊都賺唔到。

P2P 係完全蝕錢

如果你記性好之前仲有個TNG，喺香港最早出嘅電子銀包，但蝕到咁上下佢就唔做嘞，依家轉戰賓賓印印for匯款返祖國。

呢個都解釋點解個間s 字頭垃圾口罩廠冇貨出都要人俾手續費

支那寶都仲話可以收埋支那人錢，如果係商業帳戶

在商言商，如果你係一體機嘅話，一部收曬咭，apple pay，android/samsung pay，支那寶，we柒，boc pay，甚至閃付。邊度輪到payme，Payme 個手續費又唔係平

弱智
Payme FPS果啲就係引你用信用卡
信用卡點賺錢唔洗講啦
你玩緊中下游但啲水都係同一個上游出黎

大陸個d要咬住個銀行戶口㗎，你肯交個銀行戶口出嚟PayMe有成萬蚊用添

現金流

轉數快係政府面子工程，所有費用當然係銀行自己食啦，冇銀行想冒得罪金管局嘅險

認同
好明顯睇得出支那侵蝕緊個市場
用支那寶多數係大劣人
有關係既銀行都唔會係香港既外資銀行
擺明就係為左控制香港金融體系長遠策略

payme屌你老母收朋友1700一獲就ban左我帳號

FPS真心ON9
有你電話就知你叫乜名 起底冇難度

我諗你搞錯左啲嘢

首先1.5%手續費唔代表信用卡手續費係1%。

第二就係4/4/2當中第一部份就係匯豐自己，已經唔能夠計落去成本度

事實上就係一單信用卡交易平極都要2.5%手續費（唔計慈善機構/政府），喺payme度就係，hsbc收1%，visa 收0.5，卡公司1%。由於hsbc自己擁有payme，所以佢哋自己條數就唔計嘞，剩低嘅1.5%就係真開支。

所以基本上1.5%只係勉強cover到成本，剩餘可以賺嘅就只有用saving/hsbc信用卡去fund呢筆transaction嘅用戶。

唔2%用渣打都1.5%

賺BUSINESS客？

我都好奇

1.5%會取1%手續費係計番payme本身要賺既錢
同埋唔知你係咪無update現況，依家信用卡中介charge係低左好多，好多中介公司俾出面零售商講緊收1.5%，唔存在你所謂最低2.5%呢個收費。

Payme business 本身收緊1.5%手續費，即係1.5%係有賺到錢，按1%實際要俾發卡同發卡機構係合理推算

我識高層同我講一開始無諗過用嚟賺錢，搞手只求打個和

中介其實都只不過係繞過merchant bank直接經v/m charge 本地銀行錢，佢做埋merchant嗰分佢自己嗰份咪可以壓到好低

同樣道理，Hsbc自己有做clearing有做merchant bank，當然都可以壓低mechant部份

但咁並唔代表可以節省左v/m同issuer嘅費用，即係1.5%（本地卡）或2%（海外卡）嘅費用

人哋細鋪頭一年可以免費用
又成日-$3/-$5

payme
1）好遲先出商用版
2）企硬收1.8%

冇可能有人用

上年蝕緊1億定3億

payme on9在冇聯絡方法

大貓商業銀行咁難申請 邊個會去

我估佢係想街客先有呢個ewallet習慣 (而實際上都真係幾成功
之後畀商用PayMe嗰陣先有錢賺？

個人資料係日日賞個program ，啱啱收左皮斷估oepay 都唔敢亂賣資料掛到時唔止私隱攪你 MA 都煩住你就happy 囉

未試過用bea過到數 有入冇出 都唔知邊條仆街整出黎 冼鳩佢
ebanking同app一樣咁垃圾

topup 1000關科技咩事

十足十唔接受新野既廢老，無知

八達通主要業務係出售個人資料

真 俾錢人就睇唔到全名
收果個就睇到

一睇就知你係d冇朋友冇社交又成身酸酸宿宿既油頭寒酸死毒撚

sorry覆錯

冇錢賺所以要減

如果小數都用fps 銀行record會好亂
payme專用黎小數交易

好似係支那寶同埋we柒pay唔收舖頭手續費去搶market share

想逼死八達通同埋信用卡 跟住

免費係最貴

打死唔用支那寶 we柒pay

係Payme襟少幾個制
快手好多

大快活都要Payme?

仲要大把錢

你睇下Google pay Apple pay, 最開始既promotion之後就冇。但大陸啲支付，到而家仲係有少少錢回，啲c9最鍾意呢啲著數

如果討論到個人用錢習慣

咁credit card / 借財仔 一律都係令人洗大左 而唔覺

咁反駁payme 同其他電子跟本唔成

香港人唔配有payme,用WeChat pay啦

增值同付款係同時喎

Business payme 收手續費的

I like your attitude

Fps9成9都係用frd/自己過戶用
出全名唔怕喎

全部銀行既app login咁慢
手機完全唔想用fps

fps冇得撳信用卡喎

慘在好多都偷雞用個人payme去避個service charge

無用過Payme ，但FPS有咩保安問題？一路用緊，而家啲銀行都將FPS integrate 左落ebanking 過數

PPS就算鳩數啦
Eps出街用方便但無credit卡咁普及

payme 個方便程度fps 真係差好遠
用嚟做細額過數真係一流

一個電話號碼=咁多間銀行帳戶號碼邊有得比呀？
唔show 名點知有冇過錯人

爛船同box係咩黎？

支那國家資本支持住佢哋嘅政治任務嘛，邊有得咁比

oepay 先係最頹

payme 其實好多交易 尤其2手交易都用緊
online transaction 都多 , 中小企
門市真係比較弱

同埋冇信用卡咪link 銀行戶口
佢限到1000 都冇咩所謂

而家唔賣得錢
但自動送俾黑警同國安

連apple pay 都搞撚左咁耐 你就知呢間野已經幾咁不墈

但其他銀包又係愈做愈差

唔係不思進取
而係自己打自己

如果大大力promote PayMe business我相信wpb 一定係屌到digital嗰邊飛起
再者你都識講得個0.6%
咁點解唔做返 credit card

利申唔係大貓員工

你就好似教緊人除褲放屁

oepay 張mastercard debit card 好好用wor, 如果冇credit card又想上網買嘢，呢張正wor. 一開oepay account就有得用。張八達通冇錢又可以用個app自己“啫”增值。好方便吖。個app係個UI太衰，搞到好難用咁啦

不思進取

其實即使無Payme, 宜家Oepay都好廢

講明叫old e pay

真，雖然好唔爭氣，但支付寶真係好廣泛又方便

因為八達通公司啲傻閪揸權就係咁

睇年紀啦，學生哥/ 細個咪aa
一般成年人，已經成家立室仲係度aa 的確好肉酸

食老本既後果

hsbc似乎有心放棄payme

啲高層一開始又會無事無干搵啲蝕錢項目黎搞嘅

一開始以為payme business 搞得起，點知到佢推出嘅時候個市場俾競爭對手搶佔得7788

自曝其短

唔識呢 就好似我咁 唔好咁多嗲

冇得信用卡套現，就唔洗payme啦

我直接用轉數快唔好？手續簡單好多，我用payme收完錢，仲要轉返去銀行
Payme 當力嘅作用係
跨行轉數
賺積分
套現
而加全部都冇撚用

筆資金點用？HKD + 隨時拎得走
基本上間銀行最盡都係借出去俾同行（1個月內）
而家HIBOR 1M得0.406%
蝕到仆街

當初八達通肯創新，分分鐘變港版square

除左login比bank app快dd 同唔洗show 全朵外我諗唔到有咩佢比直接bank app fps 優勝

可能佢次次都打CHATS呢

Tapngo做左
同集團應該考慮 mox一做tapngo就收得皮

堅持唔用FPS payme

你果然係唔識用電話+fps....

可以set唔露名...

八達通就係成個香港既寫照, 廿年前好勁, 而家食老本變左廢中廢老

你真係唔識架喎

呢個真

一個月增得一千勁唔方便
點用呀大佬

你用過Payme未呀?
Payme 可以經whatsapp比錢人啦

我唔會叫人用oepay比錢我囉，1% charge

$0.5

笑撚左
咁都屈到人5毛
證明左只要同連登仔持相反意見
做乜都係$0.5

真係方丈黎 好撚小氣

QR code都on9啦
YUU都知捉蟲，叫人加返八達通嚟儲分

你有大貓同行山都可以套現呀，冇分賺ja

吔屎啦，你

八達通固步自封 完全0進步

好惡
咁你有咩理據反駁

除左窮撚要靠信用卡套現同儲積分之外 點解payme唔入銀行卡?

咁你一個月出去social下兩三日都要啦

通常收得支那宝嘅都唔會係黃店
所以我屌你老母

我用開 FPS 轉錢過 OEPAY 喎

全部都配合緊最上面政策, 點會俾你整到好

我最撚憎先增值，後比錢用；

信用卡唔駛增值嫁?

但個個銀行app都整到好複雜，始終都係payme方便好多

公司出糧而家好多都係用FPS出

我遲一個月先找數

要搶市佔，嗰期t&g oepay個個出晒嚟，支付寶又南進
Payme成為最大贏家但搵唔到錢，之後先出business

有幾呀
好多銀行app
Log in 之後就已經可以入轉數快資料
跟住就過到數

其實payme 比人用其他銀行增值
已經可以keep 住個熱度

根本就唔應該俾佢入錢落Payme都儲到分
諗出黎個個唔係一開始諗住得自己知可以呃下分
就係個腦生晒草 用都唔會用

Payme好嘅係可以自己改名 fps會show全名

d 分當係宣傳費, 點知收唔到科

用家問題, fps咪一樣可以直接係contact個度搵人過數

payme唔洗login，一開app直接按人頭即刻打金額，銀行app又要登入又要打電話號碼，仲要驚打錯要對一次，3唔識7既人就fps方便，朋友都係payme方便好多

邊間銀行？

個 post 本來講八達通
變左講 payme
究竟八達通既存在感有幾薄
通常有 Apple pay 同八達通
都係用 Apple pay 多

你邊個apps可以set?

HSBC

香港人用 whatsapp 多
如果 whatsapp 俾到錢
跟本唔洗攪乜 payme

好吧，我7，原來花旗都更新佐可以直接係contact搵人過數我既資料太outdate

近乎間間都得.........基本功能

自原來依家既app已經唔同灑，可以直接係contact fps，好方便，係我太outdate

咪又係支付寶微信支付嗰啲玩法
向商戶收錢，仲有大量交易數據去統計客戶消費習慣

payme 同 octopus 都係垃圾

八達通 = 香港既縮影, 不思進取, 固步自封, 食老本

咁多年都冇競爭
咪咁多年都冇進步

佢最近咪出咗部流動收款器
用佢個商用版 App 就送, 用嚟收卡收 QR 都得
係有啲似 Square 個白色盒仔

渣打可以

係因為8仔市佔太屈機
香港無其他POS 行業可以同佢鬥, 轉哂歐美市場

獨市交通卡市場

如果計faceid +入密碼
payme 同銀行都要 只係次序唔同
不過我都係用payme 多

其實疫情前市面除咗信用卡八達通之外仲有超過一半係現金交易
只係剩番嘅市場係商戶一個崩都唔想俾, 客戶要唸著數
依家啲電子錢包全部係燒錢, 搞手求打個和

屌你叫人唔好買支那股啦，正on9
我都想payme多d人用

特登去開個payme商業版

exact7ly，根本fps就係屌打payme
show唔show全名關撚事咩
你過得數比條友，證明你都信佢咖啦
佢知你全名又點

入銀行app 要過security好麻煩
Payme 相對簡單好多

你睇tap&go一開頭都係威係勢好多回贈
依一兩年真係收哂皮
太多人都係有回贈就用 冇就扔埋一邊
燒錢都冇用

我有叫呀 買得支那股都唔會黃得去邊

係八達通不思進取 搞咗咁多年都仲係一張交通卡
單係加入apple pay都要講到上年先有

獨市玩撚哂, 佢唔加落去都一樣食哂香港市場
其實畀你係8仔老細都唔會屎忽痕搞咁多野

FPS 要有個獨立app 先會普及到

我又唔係咁睇喎，一定要你用佢專屬app同而家冇專屬app嘅分別係多唔多人識用佢咋嘛

咁就真係要睇下間公司vision去到幾遠
呢刻八達通都係霸佔緊個市場 尤其係交通、街市、停車場、隧道呢啲慢一秒都俾人屌果啲
其他地方有得揀我都寧願用信用卡paywave算

8仔咪擠牙膏咁慢慢推e payment
慢慢做都無問題，淨係簡簡單單交通工具個度已經賺到仆街

匯豐浪費了咁好既Payme
拖左咁耐先推出business Payme
Payme hit 果時alipay 香港都未興
而家Business Payme都好低能
Merchant 要用一定要係匯豐有公司銀行戶口
大佬呀 大家都知公司用開既銀行唔係咁易轉...
太官僚化
所以咪俾alipayhk 爬頭

依家係鬥快
睇下係v/m/apple pay加快個授權過程先
定係八達通搞掂epayment先

如果可以用visa/master搭車仲有積分回贈, 咁樣就真係好啦

香港信用卡授權慢
係因啲人用56k電話線

hsbc 可以轉左做數字code.

真係估唔到
似乎大家對PayMe嘅怨氣都真係幾大
八達通直頭提都唔想提

我真係諗唔到咩情形下需要出動oepay？
除左班玩兄弟八達通2%既

咁始終都會方便啲

你指收款人只會見到數字？
HSBC apps邊到set？

可以set個快速識別碼嫁嘛....
你比個qr code人...人地咪見唔到你個名

係張statement 會見到我覺得應該有d人見唔到係因為佢哋唔係用綜合戶口用綜合戶口好清楚邊個轉錢入來全名

2022年開始地鐵同巴士都逐漸收contactless信用卡嘅時候
睇下八仔仲可唔可以咁淡定

..........................
講咗咁耐，原來唔L識用電話+FPS嗰個先係你，笑L死我

state咩ment丫，轉完一開個apps，FPS個page乜都show晒啦

上個月先同人交收完
邊有出過名?

Bank TFR 係人地轉比我.

HSBC 交易紀錄有一邊係轉數快
付款及收款都睇晒全名

咪係
最簡單同幾個同事去食飯飲嘢
都係一個人比住先
然後再夾返錢比嗰個人
唔通幾條麻甩佬即場摷銀包夾返錢咩

show得bank transfer點會係FPS呀？
每個FPS transaction都有個編號㗎，屌你用過FPS未㗎

得嗰雞碎，食餐lunch冇左啦

QR code 係咪on 9一半半啦，主要睇點implement同用果個智商姐，喺香港，又密碼又剩，收錢先拎機出黎慢慢撳，嘟完等成個世紀先完事，去死啦真係。

喺日本，line pay都係行QR，但人地好自覺set 好曬先去櫃檯，用果個加左分嘞，而且網路好快嘟完好快完成，供應商又加分，成件事咪好順暢。

唔係啦，要加銀行你知唔知幾麻煩，要重新驗身分證，upload 一次都唔夠，仲要up多次，佢究竟要擷取我幾多個人資料

我信唔過whatsapp，因為佢係facebook嘅，出賣資料最叻嗰間公司

講真其實夾得食飯，大家都識㗎啦，知道佢名有咩問題

唔係㗎，tapngo依然有好多唔想用信用卡嘅人用佢

其實個名都係show 個姓 後面個名都打晒X
好過乜鳩都唔show我點知有無過錯錢俾人

都唔可以咁講嘅，人哋支那寶有一堆遊客用戶，佢入舖一定更加快

V/M 授權可以好快，你去過日本用Applepay搭JR或者去高雄用信用卡paywave搭捷運就知，基本上係同Suica/悠遊卡一樣咁快

幾蚊幾十蚊佢都唔怕蝕畀你，直接行offline授權，就算遇著已經報失嘅卡都只係蝕少少

呢啲就係前瞻性同唔怕蝕底，因為得到嘅利益仲加大

根本有左轉數快
Payme玩完啦
佢挾錢食飯唔係最好處
最好係可以恒生匯豐網上任轉

但有左轉數快 已經可以鏟apps

交稅，差餉。同一原因：2%

另外，for 冇/唔想要/申請唔到信用卡嘅人可以online 購物

我最多都係見到Chan T** M**

數過轉數快大概用40秒
payme就10秒
所以暫時都係用payme過細數
唔使係咁等

其實死蠢，學microsoft 呀嘛，諗計獨覇個市場，等人用慣咗或轉唔到返唔到轉頭先啦，不過又要諗有沒Mac的出現，唔夠好就先會淘汰

要用家自覺已經係設計失敗

你就真係on9

你咁講其實八達通都係失敗㗎喎
啲人唔自覺拎定銀包或者張卡出嚟咪又係嘥時間

未必滾到 唔當儲蓄

八達通咁小錢有9用咩！

仆街店1%手續費都唔願意！

廢老只座$2車！

弊在畀錢人嗰個只知收錢人叫CHAN T** M**，但收錢嗰個就會知畀錢人叫LEE SIU MING
我畀錢唔驚過你收錢？點解我連對方全名都唔知就要畀錢？佢收我錢反而會/要知我全名？
FPS link得銀行已經有晒料for AML，點解全名要去到用家層面？收/付雙方show CHAN T** M**夠晒identify啦

咁咪唔好比佢地賺分囉
減到得1000做咩

而家係信用卡唔肯俾payme免手續費

咪係囉，講到無咗班賺分黨就有錢賺咁
我當按照佢原意黎用，最開頭好似可以增值一萬，咁我碌定一萬入payme，佢一樣要畀手續費、之後我夾錢畀人轉數畀人都無收過手續費，請問係想點賺我錢呢？
佢一開頭話可以用黎畀錢，但真係唔見有鋪頭可以用，基本上佢養到班客都唔會用payme去畀錢，只會用黎朋友間轉帳，係前排先見過有便利店優惠先知終於可以用黎畀錢，但信用卡top up就落哂閘得返一千，之後要用銀行戶口增值，買野無得儲積分賺回贈咁我做乜要用你？最簡單八達通都有自動增值啲分啦

睇下cash app

人地美國cash app好勁wor

其實同 Pre-paid card or debit card 差不多
都係外國流行, 但香港唔興

除咗過數比啲唔熟嘅人 唔想比佢知全名 根本唔會用

咁香港credit 有高回贈 debit最高都係得1 Mox個張 以前就citi 0.5

冇理由走去用debit

反正 我張張月結都彈CR嘅

外國credit card難申請，香港是旦搵個c9都幾張係手
加上credit card優惠同回贈好太多，debit卡無乜市場

因為間間銀行都包裝到fps係另一樣野咁
又p2p轉帳，又轉數快，有d直頭內置到同chats一樣
好多人都唔知fps係乜，甚至自己用緊都唔知

根本有e-banking就已經有FPS

咁佢都唔係未試過唔收 charge 既
paypal 事件....

講乜都假，有啲人連電子錢包都唔肯開，怕唔安全🤦

我見過，我真係見過，信唔信我真係見過

跟住無再同呢班人食飯
無下次

咪就係不思進取

唔駛login爭好遠啦

而家 d 虛銀應該會好 d
因為佢地集中搞 app

就算係 online 喺香港都可以快
只係睇嗰間商戶用咩駁 Network
真係好多舖仲用緊電話線 56k 先所以慢